{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059079",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=55522&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청평계곡온나펜션"
    },
    "text": "ペンションの各客室にプライベートなテラスがあり、バーベキューができる施設も備えています。 また、ペンションの前にある渓谷で水遊びを楽しむことができます。 周辺には清平遊園地やホミョン湖水、プチフランスなどが位置しています。 団体宿泊者はコッカラムとミリネ客室の両方を利用できます。 入室は5時から可能であり、退室は22時以降に可能です。 ペンションでは無料Wi-Fiを提供しており、すべての客室は禁煙です。 また、加平ターミナル近くのチョウンマートで商品を購入したい場合は、マートピックアップが可能です。 また、清平ターミナル近くの365マートでピックアップを要請するとペンションまでの送迎が可能であり、5,000ウォン以上の購入をするとピックアップ料金が発生します。 炭とグリルを使ってバーベキューが楽しめますが、人数によって料金が異なります。炭とグリルsetを利用する場合、追加料金が発生し、グリルを追加で利用する場合にも追加料金が発生します。 客室内では火災危険物質は使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。ペンションの事情により情報が変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "各客室にはプライベートなテラスがあり、バーベキューができる施設も備えています。また、ペンションの前にある渓谷で水遊びを楽しむこともできます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "清平遊園地やホミョン湖水、プチフランスなどが周辺に位置しています。"
        },
        {
            "question": "団体宿泊者はどの客室を利用できますか？",
            "answer": "コッカラムとミリネ客室の両方を利用できます。"
        },
        {
            "question": "入室可能な時間帯は何時からですか？",
            "answer": "入室は5時から可能です。"
        },
        {
            "question": "退室可能な時間帯は何時以降ですか？",
            "answer": "退室は22時以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションではWi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、ペンションでは無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "近くのチョウンマートで商品を購入したい場合、マートピックアップは可能ですか？",
            "answer": "はい、加平ターミナル近くのチョウンマートで商品を購入したい場合、マートピックアップが可能です。"
        },
        {
            "question": "近くの365マートでピックアップを要請するとペンションまでの送迎は可能ですか？",
            "answer": "はい、清平ターミナル近くの365マートでピックアップを要請するとペンションまでの送迎が可能です。ただし、5,000ウォン以上の購入をするとピックアップ料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは楽しめますか？",
            "answer": "はい、炭とグリルを使ってバーベキューが楽しめます。ただし、人数によって料金が異なります。また、炭とグリルsetを利用する場合やグリルを追加で利用する場合は、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "客室内での注意事項はありますか？",
            "answer": "客室内では火災危険物質は使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中に客室料金が変動することはありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの事情により情報が変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 383,
        "QA": 565
    }
}